【突發】金融時報：林鄭曾經提出辭職下台，北京唔批准

篇文係岩岩出，大意係根據兩個知情人士 ，
林鄭已經幾次向北京提出請辭 (offered to resign on several occasions)
但係北京要求佢「自己搞掂自己啲蘇州屎」(clean up the mess she created)
同埋「冇人肯想坐佢個位」(no one else can clean up the mess and no one else wants the job)
另外知情人士亦話逃犯條例的確係林鄭自己搞出黎，唔係北京嘅意思

版權問題，FT唔容許我直接擺全文上黎
建議大家直接俾錢訂閱，畢竟佢都有幫手登攬炒團隊嘅文
網址：

又知情人士 求其搵人放吓風姐

推

重點唔係佢落台啦
重點係北京嘅回應 而家擺到明林鄭變condom
出面啲人話北京將管治核心交左俾警方呢個可能性越黎越大

軍政府

由董伯伯開始講到呢家

吾多可信. 777 仲甘寸.
777話:"我話撤左, 都可以3個月後再放上立法會審議!!"

擺明放風扮可憐, 話我想辭上面吾給我辭.

此po已完，睇完就算，無需再推，請集中推有用Post

前提係啲消息係真 但根本冇人prove到

呢啲informal消息不嬲都係咁架啦
分別在於Financial Times係主要俾商家佬、投資者睇 佢地收嘅風會直接影響金融市場
而且份報紙不嬲唔係靠政治新聞搵食
所以佢嘅可靠性係比起普通報紙高
當然信唔信係自己判斷

金融時報整篇文出嚟洗太平地就一堆人打曬飛機

即係矛頭對準北京

吾你老母，甘你老母
唔識中文？